DIRECT EXAMINATION

BY MR. SMITH:

Q. Please state your name for the record.
A. My name is Jennifer Martinez.

Q. Ms. Martinez, where do you work?
A. I work at Global Technologies Inc.

Q. How long have you been employed there?
A. I've been with the company for eight years.

Q. What is your current position?
A. I'm the Senior Vice President of Operations.

Q. Were you employed at Global Technologies on March 15, 2023?
A. Yes, I was.

Q. Did you attend a meeting on that date regarding the contract in question?
A. Yes, I did.

MR. JOHNSON: Objection, leading.
THE COURT: Overruled. The witness may answer.

Q. Who else was present at that meeting?
A. The CEO, Mr. Thompson, our legal counsel Ms. Davis, and representatives from the defendant's company.

Q. I'm showing you what's been marked as Plaintiff's Exhibit 42. Do you recognize this document?
A. Yes, these are the meeting minutes from March 15, 2023.

MR. SMITH: Your Honor, we move to admit Plaintiff's Exhibit 42 into evidence.
MR. JOHNSON: No objection.
THE COURT: Plaintiff's Exhibit 42 is admitted.